Virgin Australia 永久取消香港航線

Virgin Australia 永久取消香港航線

Virgin Australia permanently cancels Hong Kong routes amid coronavirus outbreak, anti-government protests

The company will cease its Melbourne-Hong Kong service – previously suspended in November – on February 11, and the Sydney-Hong Kong route on March 2
The company cited ‘decline in demand following ongoing civil unrest, and growing concerns over the coronavirus outbreak in the wider region’

間野中資公司黎
依賴香港航空轉機客
明未

中資公司黎?當真？

海航有份

海航佔股 20%

其實呢條線維珍早就想取消

使唔使開10幾個post